В   каталогах   'object_diagrams'  и  'uml_class_diagrams'  находятся  объектные
диаграммы  и  классовые  диаграммы соответственно. В подкаталоге 'svg' находятся
диаграммы,  экспортированные  в  формат  SVG, в подкаталоге 'uxf' - их исходники
(для UMLet), в подкаталоге 'png' - сконвертированные в PNG.
